# Slider
## Основные возможности программы (ru)
Данная программа рассчитана на локальное использование.
### Особенности приложения:
- подтягивать .jpg картинки из папки Images, рядом с .exe файлом
- считывать и распознавать .txt файл находящийся рядом с .exe 
- автоматический показ загруженных изображений и последующая их смена (друг за другом)
- вывод на экран данных из .txt файла(при наличии самого файла), а также закрытие окна вывода при его отсутствии
- поддержка абсолютно всех мониторов (вертикальных/горизонтальных, в том числе), разрешение приложение автоматически подстроится под ваш монитор
- не требует подключения к интернету
## Как пользоваться?
Использование данной программы заключается в следующем:
1. Разместить .exe файл в любом удобном для вас месте.
2. Затем рядом с .exe файлом разместить папку Images, где будут лежать ваши изображения в формате .jpg.
3. На этом этапе уже можно запустить приложение и оценить его работу. Ведь при появлении .txt файла с данными, оно автоматически будет выводить его на экран.
4. Можно выбрать размер шрифта и его стиль, цвет текста, изображение или цвет для заднего фона с помощью контекстного меню(пкм по любой области экрана).
5. Создавать/удалять/перезаписывать .txt файл для вывода его на экран.
6. Наслаждаться работой приложения.
---
## Скачать
Источник Mega: [Slider](https://mega.nz/file/0dAwFaoQ#K8KedDxh3td0dtL5wYUtjCQl1UC47PTDoGqTPZtY3q8)

Источник Google Drive: [Slider](https://drive.google.com/file/d/1bijOt2YcUTUDgX-GsfRwmJCM8_Id_qaZ/view?usp=sharing)

---
## Main features of the program (en)
This program is designed for local use.
### Features of the application:
- place .jpg images from the Images folder, located next to the .exe file
- read and recognize .txt file next to .exe file 
- automatic display of loaded images and their continuous change (one after another)
- displaying data from .txt file (if .txt file is present) and also closing display window if it is absent.
- support absolutely all monitors (vertical/horizontal, as well), the resolution of the application will automatically adjust to your monitor
- does not require internet connection
## How to use?
The use of this program is as follows:
1. Place .exe file in any place you want.
2. Then next to the .exe file, place the Images folder, where your images in .jpg format will be located.
3. At this stage you can start the application and evaluate its work. When you get a .txt file, it will automatically put it on the screen.
4. You can choose the font size and style, text color, image, or background color using the context menu (rmb click on any area of the screen).
5. Create/delete/overwrite .txt file to display it on the screen.
6. Enjoy the work of the application.

---
## Download
Mega: [Slider1.exe](https://mega.nz/file/0dAwFaoQ#K8KedDxh3td0dtL5wYUtjCQl1UC47PTDoGqTPZtY3q8)

Google Drive: [Slider1.exe](https://drive.google.com/file/d/1bijOt2YcUTUDgX-GsfRwmJCM8_Id_qaZ/view?usp=sharing)

---

